行動post呢

唔該大家記住 我哋冇贏
有好多手足受咗傷 有好多手足被消失
如果連行動post都冇埋嘅話 你對唔對得住佢哋

Push

行動 行動 行動

push